【鐵證】爆牙義士 影片 整合

廢話唔多講，上網見到義士原來被人打
所以將三條片剪埋一齊留底。

義士被捕後依然遭到
不必要嘅暴力對待！！！！！

只係為左發洩！

推

唔敢睇多次...

開槍條片，我整慢左5倍

每次睇都好心痛

推呀
心痛死我啦

食屎啦死黑警

血債不能忘